絕對有理相信全部火同汽油彈都係臥底放

絕對有理相信全部火同汽油彈都係臥底放

吾好問我有無fact check！
大家有眼睇！ 仆街死黑警！ 乜L都做得出

Push

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

721 仲未起訴既原因係咪有黑警扮白衫？

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

我直頭懷疑警察想政變

！

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

Fact checked
真相大白
臥底警察扮示威者，煽動群眾

睇live成日睇到d人唔知做乜鳩要掉 同放火，掉路中心，

原來係spy黎，明晒

咩卧底，我懷疑警察想借機自制亂局，再政變!!!

係

少年，你太年輕了。你以為這個香港上真的有那麼多示威者嗎？其實都是警察扮的，不然我再換個警察扮多次給你看

所有野都係警察做 示威者點敢做

香港人一直咁和平，我都覺得奇怪點解會變得咁快
原來警察就係搞事既外國勢力，警察就係大台！

推推推

快閃連儂場
目的: 唔怕俾人撕，但求每日update，番工 黐張放工黐張將文宣效果最大化
目標群眾: 中立 淺藍及淺黃
張貼時間: 番工前(0600至0700)及放工前(1600至2100)
地點: 人流多/等待區/廣告牌旁地方，如巴士站 地鐵入口 商場門外等

一定係佢地做，再嫁禍
唔洗FC

推撚爆佢